男朋友好痴纏 好事定壞事

如題 日日都想見
但我又無咁強烈感覺要日日見 咁大家都有自己生活有野要做架嘛 ...

咁咪幾好囉

你係臭雞

放心啦，慢慢穩定咗就好快會唔再癡
你想癡佢佢都嫌你煩

係咪啱啱拍拖?

係呀一個月多啲 唔見就講晒晦氣說話

好好珍惜呀絲

我想有個痴身男友都冇

我會覺得好大壓力 其實我唔需要無時無刻都見到我男朋友 因為我自己都有好多其他野做

曾經我係一個好痴身嘅男朋友
分手前佢坦白話其實咁痴身有啲煩
身邊朋友都睇得出我痴身
其實我痴身都係因為太愛你姐

我男友都係咁

最憎男朋友咁痴身
想做自己野又做唔到
叫你陪我做運動又叫唔郁

男人都係獨立啲好

This is gay

痴身有痴身既好

自己痴身痴到仆街
好想唔禁痴條女
但係做唔到
好辛苦